連登巴膠怒屌V6X行刑凳及行車紀錄員大亂鬥專區

三毛名單
1 R730
2 九龍東特快
3 秋本_五十鈴
4 東莞神起

唔好靜靜雞del個名

回覆、爭論
Block7、無視

萬能Key:
1. (路線)班客搭XXX/行路都得啦，係佢地咁鍾情巴士
(地方)真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多
2.你屋企樓下有全日(目的地區)線就唔好係度講風涼話，係度盲反 ！！！！！
你唔用(路線)唔代表其他人唔需要搭，否則為什麼區議員和(當區)居民要不斷爭取
3.(___M/___K/鐵路接駁線)係阻礙(地區)巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務
4. (___M/___K/鐵路接駁線)係所有地區的巴士發展絆腳石，給巴士公司和運吉 hea 做當區巴士線的籍口
5. (起點)可以去(地方)搭(路線)，步行也不算行太遠﹗
6._(持份者1)__ (仲有呢度某些人)對__(地點A)__存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在__(時間)__前已經出現，咩野__(對居於地點A人士的戲稱)__論，不攻自破。
唔認同唔緊要，歡迎拎數據拎道理黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？
除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？
7.呢度部分人只係識盲(反?)__(路線)__ ，盲反__(地點)__巴士線，非理性討論，毫無建樹，一 D 出色都無
唔高興，意見不合就只係發惡話飛走__(地點)__，毫無建設性
8.總之任何反對改善__(地點)__巴士服務的人，就要被聲討
9.其他人要求改善其他地區服務就得，我地提出改善__(地點)__巴士服務就講乜都唔合心意，根本就係盲反
10._(某屋邨/屋苑)_點解可以做到大帝，獨攬_(全/各)_區所有_(路線類型)_線？

三毛名單
1 R730
2 九龍東特快
3 秋本_五十鈴
4 東莞神起
唔好靜靜雞del個名

回覆、爭論
Block7、無視

近排收工搭親38或者40都中直梯車，唔洗坐MMC既垃圾椅，正

早幾年提出過641下繁吞埋621改行紅隧，方向係正確
但死在麗港城反對

機場咸魚：
A車唔係行返A線收咁貴把撚？
E線有位坐同冇位坐唔撚係分別？

運輸署mode：部車只要空調低地台巴士、2 X 2 座位、設有行李架、八達通收費系統、歐盟二或以上的引擎系統及附有輪椅斜台就可以行A線

變141
嗰次係大咬得濟
麗港城兜大半個九龍變尾站

講開靠害現象
近排968多咗好多12米出嚟害人
今朝架968A仆你個街仲要係雙輪椅

上個post竟然無大媽相

河東撚煩夠味
死都要拖281A
落水

一來
二來果個方案係成個觀市skip左（啟麗之後上觀繞去麗港城），等於成個客倉skip左

LM

Lm

厹閪apps啲柴小線因為冇英文字母尾而走晒上頂，自己啲線碌晒落底

我唔想知華富啲車點呀屌你老母

噉又冇得做晒咁多，都係要分返開

621同641先得幾班
北行改紅隧其實ok

尤其641灣北之後可以直入紅隧
其實回歸返101分支仲好啦 順便同101X重組 分返啟麗、九龍灣/牛頭角/觀塘

但621要改紅隧就要諗兜完銅鑼灣點走最好

其實無咩選擇，要維持站位不變只有跟170/103咁入紅隧
除非肯接受182X行法，停堅拿道西當銅鑼灣咁就會明顯快到又塞最少

咁我寧願621執埋北角客 上橋仲塞過行電車路

我意思係興發街上東廊由隊尾開始排

不如行灣北放棄銅鑼灣

同柴小app一樣
冇人想知摩星嶺啲車野呀屌

101/111/111P/621/641等沙中全通一次過執啦

興發街個站困死好多東廊線
冇呢個站下繁可以直行英皇道

與其行灣北出
不如跟603P/789出
灣仔道/電車路應該都會執到堆客

如果佢只係條繁時線，行灣北、灣仔道堅拿道西定馬師道天橋都無所謂，反正放工客點都塞得滿部車，灣北一樣大把寫字樓

想舖路做全日，首選182/789行法，做到銅鑼灣邊皮、次選馬師道天橋

sorry 621下繁點行都塞唔滿部車

之前整個九巴頻道出嚟塞住咗🌠收藏個位
好彩更新改返

冇信心開返廠

但堅拿道西就嚟無位比人企喺度等車

差d炒爛短豬

個牌淘返嚟

想當日 88x女車長比精神病院院友取笑

估唔到今日同一個論壇, 有人留言 "比個機會新仔"

淨識揸MMC

好過開咗車先話冇信心
因間搵唔到手制 踩錯呢樣嗰樣
俾人拍片擺上網又會造成公關災難

好彩係私牌
不過手制搵唔到真係誇張d 咁大碌放當眼處都唔識用

🚧17:20更新 各區出現大量 #RB，如下：
1) T16:43 #長青隧道 往九龍方向，入口

2) T16:45 #大欖隧道 往九龍方向近收費廣場，三線轉一線。

3) T16:53 #獅隧 往九龍方向，沙田入口

4) T16:50 #葵涌道 往美孚方向，近瑪嘉烈醫院

5) T16:54 #南灣隧道 往九龍方向，入口

6) T16:55 #黃大仙 龍翔道 往荃灣方向，近黃大仙中心

7) T16:58 #紅磡 紅磡繞道 往尖沙咀方向，近海灣軒

8) T17:02 #北角 東區走廊 往中環方向，近城市花園

9) T16:45 #銅鑼灣 告士打道 往北角方向，近避風塘

10) T17:06 #葵涌 青山上路 往九龍方向，近嘉翠園

11) T17:05 #大埔 完善路 往九龍方向，近廣福邨

12) T17:15 #中環 民寶街 往碼頭方向，繞道出口

平安夜你屎忽痕呀

做乜咁得閒，又唔係敏感日子

平安夜都要OT

你睇吓88R都直行大涌橋就知
河東3線直路根本好通

開地圖睇 都係要塞個啲都塞撚晒

有人話今晚集會

狗:我冇得慶祝 我要全香港都一齊冇得慶祝

有人影住佢捉醉酒駕駛
晏晝四點幾晚餐都未食走去捉醉酒駕駛

唔係點R ot

不過釣魚釣中幾件都唔奇
睇ig大把人開晒酒食聖誕午餐

個日觀碼 麼地道成班痕奢妓綠猿又唔見佢出嚟

有又要同你講

精神病院死server

痕奢妓綠猿下個禮拜好唔得閒
屯赤
948E
111P
101X

101X好似仲未出通告 會唔會推遲

話說101X無啦啦兜埋入金鐘道加站
應該又嘈一輪

上個post尾開始講
現實問題係淨做下繁西區特快過海無客，所以咪拉慢佢入中環金鐘停站拉客

睇返上年RPP，下繁觀塘方向每班101X得50個客到，放工時間中環金鐘作為客倉好肯定撈到唔止呢個數（要留意而家101觀塘方向唔停金鐘，得619 641停）

由28/12起，A20暫停服務及A12取消中段服務

A20
A12

我原文指緊真係合併後
麗港城呢個位係好麻煩，首先易請難送，二來621本身就係條邨巴、放工時間無放工咁集中，難打爆好合理
係641 621合併失敗後想取消621下繁又唔得，最終只係減班

再上次提出搞621下繁係搵全九龍東笨，要641停完藍田站後入去麗港城自轉一圈先入觀市去取代621下繁服務

有Koko hills應該會好啲

Koko Hills就全部地鐵見啦
大大個D出口響隔離

621兜北角
比某肥鳩有得揀位返藍田

咁遠仲要上斜路
講近麗港城仲近

621下繁點都唔會有起色
下繁得幾班車無人會預時間坐
收工人流點都無返工密集

長遠621想全日
真係只有同安達泰夾
或者茶果嶺成個有高密度發展先有可能

狗公表示安達開613X搶哂好過

有聽聞過安達泰中環係619X分支做
應該唔輪到613搶

一眾記錄猿：強烈要求龍運推出月票 以方便佢哋下星期撘車做免費勞工開工

未必，厹想603/603A/603S開特車做（佢跟613咁行基本上一到藍田就行法一樣）

厹而家模式係無得獨食就情願一拍兩散一齊唔做，佢好明顯完全唔想俾善巴上到去安達臣

典型例子，啟德去銅鑼灣城巴最先想107入去，厹唔想分一半錢俾城巴，俾佢用到108仲有大量剩餘運力呢個理由咁拉左入去...

但108去啟業真係救返條線
堆轉乘又吸引

咁當然另一故事啦

現實層面上，善巴當然想601或者619拉特車上去做安達臣，但早繁最多客個時段都係善巴車，厹當然唔想咁做
所以厹最想用603/613開分支自己賺哂，唔得就情願一拍兩散
因為而家無去中上環服務，堅持要坐巴士唔轉鐵已經坐左lift落去坐619系/601系

A20要再重組先得
有冇可能A21雙向經大角咀
A20跟E21A走線

603 好貴

佢價格差係12.1 VS 10.4，差距比例上未去到213D/27 7.8 VS 4.9近乎一個double呢種趕客程度

再者，返工路線的話呢個價格差未去到決定性唔坐佢因素

旺角道黑洞不了

之前改組A20走線根本係自殺

ATR + 男人68R
記錄猿

記錄猿仲忙過返FT
成個禮拜都要開工

你AC個名

行到12米

都唔知邊個設計既 違反哂人體工學

痕奢妓綠猿咁勤力開工
YOUTUBE Channel肯定有過萬subscribe 點擊率過百萬
收廣告費都收到手軟 仲未計有人課金
為興趣又賺到大錢真正人生蠃家

建議可以學新加坡車頭玻璃都可以賣廣告

仲有下層比痕奢妓綠猿

未變聲已經咁識諗走去做童工
依家啲生涯規劃果然做得好

好彩得110部
so far量產嗰堆未搭過

外國細路仔走去做youtuber
香港細路仔走去做痕車記錄猿
前者大把錢收
後者仲要貼錢

唔緊要有老母同阿爺幫手

拍條屌死氣喉都大把錢收

115呀
你未計5部樣板

長勝嗰批幾多部

65

即係total 180部

116
110部V6X+2部AVBML+3部AVG+AMNF21

仲有65部飛機橙版incoming

薄到

但感覺上又好似好易搭到依款車搭開27 290a 290x

其實AVG/AMNF21用返revo s 都得啦

用城巴E400個款座位無咁惡

車費唔洗好多錢姐
反正依家全部攞手機拍
邊似得以前啲巴膠攞成幾十皮買碌大炮影巴士

用citylight咪算囉屌

垃圾新巴唔想做就交番個牌出黎啦

你有咩問題

執7咗佢啦。灣仔五班車都上唔撚到呀你老母

坐親290系依然一次V6X都未坐過
都係坐將廠批紅12米啪啪啪多

不過宜家開X42C連290系都唔再需要坐啦

大佬今日咩日子
起碼都要總站上啦

以前真係交廣都無位上
不過其實行都好快

行上去仲快

未比運吉屌過？

搭緊城巴8257 上映月台
只可以話係好過5頭豪少少

詳盡過新聞報道
有晒起因經過結果

大棠山道站頭，鐵記職員大嗌68R好貴㗎，然後有九記職員指住K66A，再大嗌親中嘅請坐後面嗰架

厹咪又係sell HK

以前同小巴佬玩
而家反而係兩間公司互玩

btw其實都係黨鐵vs深紅基 不用分那麼細

九巴威極咪又係得3日

不過68R好好生意
頂閘出元朗
K66A載空

D錢都唔會落自己袋使唔使咁認真

有幾多係痕奢妓綠猿

有得分佣

好似係真係去睇紅葉嗰啲

岩

66A 去元西冇得迫人搭鐵

飛機橙迫人撘A車嘅秘密武器

外區人一定係形點吸引過大馬路

朗屏直頭係連大馬路都唔係
落大馬路嗰啲全部行返落去搭正常班次啦

荔廠掛牌三架都幾聽話 差唔多每日都有兩部報到
九廠就唔知點解近期多左拎呢堆垃圾來做

最後鐵記條友即刻收皮

九公個職員咁做好危險
一陣比人問: "咁你九巴係咪唔愛中國"之類, 我驚佢答唔到

我哋厹都是愛国的
有許許許sir睇場嫁

咁好彩係黨鐵平時儲儲埋埋先有個大眾認知

換著係善巴 vs 厹就真係另一個故事

當初A20就要拉A21甚至A23一齊重組，一開始A20佢好明顯係只想用最少資源去填窿

而家搞到潑左出去嘅水唔可能收返，變左一重組就要諗辦法點都要俾A車做返齊大角咀、深長荔、何文田、海麗

成個城巴A線都應該要重組
到時紀錄猿又大把工開

總之成個城巴市區A線就一團糟
東九龍一個亂局
中西九龍另一個亂局

港島一個亂局

68R
歐三躉
MAN
妖后
紀錄猿

其實港島都好有問題

行車紀錄員上唔到屯赤既開頂城巴記錄啊

港島真係
A12飛唔甩石塘咀 除非18X肯做到2400尾車
A11出機場唔停金鐘
A10對南區黎講兜到死

A22 23 26 28 29係要一次過執啦好明顯

18X我覺得其實可以開到2340
1940打後開30分班
A12就正式來回飛西環啦

港島已經無九龍問題咁嚴重
A10兜都無辦法，因為南區自己真係support唔到兩條A線，跟住個個都話要兜到自己門口
A12石塘咀就算啦，開左西港島線走剩果班客西區去東區客唔多，開18X開到2400咪又係燒錢
A11機場方向唔停金鐘呢個佢而家諗住用A17解決

妖后蛇王

無玻璃

東九A車問題呢度都講到口臭
A22/A29涉及太多既得利益者，縮短A22要A29觀塘道全停將軍澳唔制
整條淨做觀塘道A車班次又唔可能做到疫情前繁時12-15分一班，而家班既得利益者（坑寶同觀塘道3站）又唔制

A26/A28又因為算死草搞到一鑊泡

A22/A23涉及中九龍資源問題，重組完佐敦特快班次又要維持到未有A23前個水平

A10問題無辦法，差行域多利道、堅尼地城兜。除非demand 大，數碼港開一條經域多利道、西環，A10經薄扶林道上直西區，A12飛走西環
A12告士打道加站，A11跟E11行返電車路

要A29停多幾個站其實有咩大影響丫 最多咪慢2,3分鐘 係得班坑口巴膠咁care 個幾分鐘 加停換加密不知幾著數

A22 冇得縮明顯只係一縮線就要減價仲要做少左客(仲要唔知可以縮去邊 啟德?) 加埋藍田難補位 咪由得佢唔攪佢最好

香港機場巴士做到市區巴士咁密，因為路線大包圍，
外國個啲point to point ，eg 羽田/成田利木津巴士-TCAT，最密好似20分鐘一班，班次密唯有係車程犧牲

加停換加密有個前提，肯加車（班隧道痴漢）
如果A22繼續仲係觀塘浪費資源都好難加車（根本藍田-采頤呢段都係唔知做緊咩）

最合理當然A22縮啟晴，而家佢地有A23、用條A22換車程上無蝕到
如果要唔減價就可能要縮企業廣場九龍灣跟107入啟麗去啟晴，但預左繁時塞得好嚴重慳唔到車

藍田呢個位又真係難搞，油塘果條又上左山補唔到

其實你見720/722夜少少都接近載空既時候
18X真係算吧啦
落地底啦

可能好後期先有12.8，所以批左12.8就食成堆V6X

就算用相機，都係見佢地用單反多，無反反而比較少見

之前ff過大重組plan
A22 油塘 藍田站 觀塘 九龍灣 彩虹 鑽石山 黃大仙 龍翔道
A23 啟德 新蒲崗 馬頭圍 土瓜灣 紅磡 黃埔 佐敦道
A26 油塘 碧雲道 興田 秀明道 四順 彩雲 富山 慈雲山 竹園
A28 翠林 寶達 安達臣 樂華 淘大 彩盈 彩虹 黃大仙
A29 康城 將軍澳站 調景嶺 尚德 坑口 寶林

其實搞重組一定係順得哥情失嫂意
而家咁搞A29要設定到將軍澳以外地區一個站都唔停 希望會接受
A26/28係兜 但問心而家TD個plan咪都係咁上下
但起碼九龍東嘅都係龍翔道起飛 唔洗兜九龍西

條A29無左坑口尾站，班痴漢邊會放過你

善巴直頭紅色資本, 仲衰

今日咁大風吹死林鄭

打勻需求係一個方向，但係主/副線都係一個可考慮方向
好處係可以谷大某條trunk route做到密車兼serve到最多客，其他niche 就俾疏車做
但係而家兩巴都搞到唔湯唔水，兩面不是人，變咗主線又唔係真係咁多客，副線又唔可以太疏但又有大段路載空

問題係
城巴覺得A22東行$7客好好做
所以點都寧願A22碌入觀塘道，都唔會大執

而坑口班痴線膠
真心要A29打回原形開30分鐘唔停觀塘道西行
甚至乎去到盡開一粒鐘一班不停觀塘道
肯定又話城巴迫害佢哋

同埋講到尾
當初E22X/E22P肯全日甚至升級做A車
係解決到好多問題

但大貪咪搞到倒好多部車去九龍東

佢倒得車多又無效率呢下先死
$7去搶14客成件事就已經本末倒置

所以好耐之前已經講，A29由停觀塘道3站呢刻開始注定重組唔到，坑口班痴漢要左擁又抱，要加快速度但唔可以減佢班、又唔可以再減慢佢速度

坑口班人係巴膠姐 又唔係區議員

想$7搶14客
點之老九再玩條$5.5工作二出黎

好現實咁講，試下同區議會講話A29唔停觀塘但要減返落30分一班，你估下通唔通過到？

現實係區議會遊戲係咁玩

你厹自己 14 越做越衰啲客用腳投票姐
唔通睇 ETA 下一班 14 成四個字先到，見到 A22 會唔上咩...

兜晒成個將軍澳應該有本事做到20 尾段30
再加來回唔停所有將軍澳區以外嘅站
應該說服到掛

Send咗幾多封email比木耳上司

當初開A29就因為E22A係將南遊花園
所以先集中做寶琳坑口

所以邊會傾得成
仲未計而家多左個康城

等六幹開咗先有得諗
爬山定落觀塘/九龍灣都係死

冇send我開po食花生only

呢個紀錄猿算好樣

講到907C片
多唔多司機用樂禮街出去，定大多數都跟官方路線用軍器廠街出？

城巴跟981P行

現實講 要減冇可能嫁啦
但加站再加班就肯定ok 上次根本得精神病院個幾舊膠係度叫春 坑口早繁返工可以由企變有位坐 不知幾著數

A17 無客地區大雜燴
半山區跑馬地班人搭咗的士出機場啦

A17海怡開 行香港仔隧道落大道東
A10深灣開

A17 就係諗住唔想行香隧

A17 掂下禮頓道會點

城九都係行軍器廠街，
應該得開線頭一個月行過樂禮街

厹篤灰熱線

唔知紀錄猿一日拍唔拍得晒111P 948E E33 E33P A33 A33X同A34呢

仲有NA33

下繁應該搞唔掂
111P同948E都係6點左右開

111P派部ATR去行就爽

就係大包圍唔work
南區客覺得耐
跑馬地班人不嬲都唔點坐巴士
就算疫情前
成條線得打豪宅工嘅賓賓翻菲律賓搭

香隧依家塞少好多啦
藍塘道跑馬地內街塞車機率肯定大好多

1個鐘一班
連通勤客都唔會特登等佢啦

我一樣想佢行香隧，但你嘅而家指2019前？都要睇海怡半島幾肯行晒大道東至中環先，我係覺得可以分掂港島北岸先再搞南區，畀佢哋睇到點分工同做到咩班次

睇到啲青沙線塞沙市就好躁
應該大圍出一路去到濾水廠先過返去

話時話其實依家城仲有冇諗住大重組

唔搞煩少好多野

A26

哩個方案基本上觀塘DC Ban硬
藍油秀順全部埋單
車兜多四個字
班次一班都無加過

聽晚機場/富泰紮營

係因航城

因航城唔洗紮
E車尾班開12點 NA33頭班0017
點都夾到
係富泰個到甘啲
不過可以有時間比啲紀錄猿講吓數睇吓邊個坐車頭

會唔會有記者搭

我估啲記者搭A34/E33多

始終NA33係第一班車 點都會有記者搭
我諗每條線都會有記者試 尤其係屯門上公路嗰d (即係A33之外)

A34 VS A37比較
早一兩星期有線試過

城巴機場快綫有邊條真係正正經經做緊機場快綫？

A12撈半條18X做流水
A22撈埋厹14流水客果份

A17/23/26/29P為兜而兜為插旗而插旗
兜到又冇客又冇效率

條條線遊幾個大圈都未上到公路
真心坐程HKG-TPE仲快過佢哋一程A車
港島線就慢遊
東九龍就行到瞓醒幾覺仲係九龍塞緊車
西九龍又係兜到唔三唔四

平心而論
佢哋架車同張櫈係幾好坐幾舒服 哩樣係做得幾好
但係我去機場係想去旅行而唔係遊車河
你砌到架車1+1座椅配加熱按摩功能都係咁話啦
我係想去泰國按摩而唔係城巴按摩啊

一日唔認認真真重新畫線一日都唔會好得去邊
與其繼續慢慢改新A26/28填窿窿
倒不如好好咁做好本身有客嘅地方先啦
有啲地方有客就會有客
有啲地方冇客就點兜都唔會有客㗎啦
果啲地方要去機場嘅都坐曬的士
邊個仲慢慢等你60分班巴士仲要遊大運咩

唉！都唔知香港收皮先定城巴會重組A線先

最正常咪最無可能出錯嘅A11同A21
A21一開線已經唔直走長沙灣道到美孚
確實係有前瞻性嘅
搶到好多油尖旺遊客

A10 A12同A22
我覺得開線嗰陣咁行法都無可厚非
始終10幾年前機場載客量無今日咁高
但係之後再開新線嘅時候
應該要諗吓點樣連埋舊線資源一齊重組

A29一開始已經係一個笑話
當A12要兜晒所有東區住宅區+石塘嘴
都唔知哪來的信心覺得齋寶琳+坑口幾個站
可以撐起一整條機場線
一開始就開條咁嘅寶坑邨巴出嚟
再加站班區佬實唔放過你
搞到架硬要整個四不像嘅觀塘道3站方案
A22又要繼續半載空狀態服侍其他觀塘道車站

後期d線就變咗填窿窿形式
見到邊度無機場車就拉埋d九唔搭八嘅走線
架硬拉埋將南同秀茂坪一齊 整條A29P出嚟
1/2年後見安達入伙
又將唔相關嘅油塘同安達拉條A26

咁樣胡亂開線嘅後果
就係重組嗰陣好容易俾區佬ban
個地區本身無機場線
無論條新線點走向都係由0到1
但係改條既有線
就實有既得利益者受影響

A21都愈來愈兜
總站上九個字先上公路

我就係例子 本來直出
變咗而家仲要兜三彩塞九龍灣

人就係咁 自己得益就算

平時都係搭開A29P
雖然60分鐘班
但係保證有位坐
屋企上車都係35分鐘到T1
但係遲啲可能要兜三彩就預起碼50分鐘...

曾幾何時喺啟業邨等車去機場
都幾趕時間 發覺A29冇站
而同一時間發現A22/E22一齊到
最後上咗E22

咁A29又無咁易同A12類比
基於歷史原因，九龍東返機場人口係比其他區高（諗下舊機場係邊，有一定數目人係九龍買左樓或者住開）
又點解E22系係入因航空廚而唔係其他E線咁行航膳西路正正因為因航空廚要求
由開線day 1開始將軍澳方向已經如同E22A一樣停觀塘，由機場方向未加停觀塘道3站已經係全日30分一班（當然將軍澳方向好客D就真）

當然後來A29加停觀塘道3站的確係大錯特錯，加大左重組難度

如同你所講，政治現實就係潑左出去嘅水唔可能收返，一重組就要補返，否則淨係一句由有服務變左無服務即時可以全盤拉倒，呢樣係無論邊一邊主導區議會都要面對，好現實問題係班議員始終要對選票負責，區議會制度上本身就係淨係睇小區，講到幾咁為大局好成個區大圍人快左幾多都好，小數人利益受損就已經可以拉倒哂

本身區議會制度上係咁，劃區實在太細，變左好難要求好宏觀咁睇，淨係要照顧自己區選民，我果區有車坐要快就得，人地區要兜無得坐關我鬼事，本區議員又唔使對隔離區負責
好似成日講嘅88X、富安、80唔可以搬美田問題，你可以話佢地自私，但政治現實係區議會制度要佢地咁樣玩

其實E22會快過A22去到機場

又好似樂華同三彩咁，本來無服務
當A26P開左就由無變有，結果係A26 A28再重組兜到2047都要兜上去，因為唔可以有變無，最差底線都要維持到現時早繁服務

如果屯門公路有嚴重塞車的話 巴士公司會唔會攞青嶼幹線做替代路線

想問下頭幾班788出中環客量如何
想係翠灣尾站上車會唔會做閘長/上唔到

兜金鐘嗰幾班?

應該係
睇巴典頭幾班係"以下班次不停「富景花園」站，加停海富中心"

我諗唔會點爆 始終好早就10分鐘班次
雖然唔記得有無cut

就係驚咁早都開到十分鐘一班唔知係咪好多人搭

屯赤隊道 破處後三小時即中出

跣水巴士
狗公無保險

原來Lance有人私人保留

紀錄猿冇得食頭啖湯了

亞氐保加症紀錄員不會理會外界眼光

唔熟東區，不過建議你第一日行前1-2個站上車，
到時就知尾站咩情況

師傅表

27/12/2020 (Sun)

WU4676 V6B153

U59+L31+S47

1220 工業邨+1
1220 駿宏街+1
1222 駿光街+7
1226 日出康城領都+8
1227 日出康城首都+3
1228 百勝角+4
1237 創紀之城-9
1239 牛頭角站-6
1240 觀塘市中心+4-4
1242 觀塘游泳池-2
1245 將軍澳隧道轉車站-2

98客量仍需改善

要行好遠

上個站真係遠左d
不過正常應該上到

厹究竟整咗幾多口罩
越賣越平又越送越多

已經好過三不像797，星期日朝頭早3-4個入隧道

如果797去九龍灣方向唔轉入勵業街，而家繼續直行偉業街去到常悅道先入返去入面，喺九驗同大渣哥加站應該執到少少德福雞

整多多都唔係人人啱戴
條耳繩長到呢

我覺得啱啱好，好啱我戴，可能我大面

佢啲客量都幾飄忽

有屯門邨巴屯赤開咗之後第一個工作日行屯赤去港島
會唔會喺果架邨巴見紀錄猿
還是只愛九記，其他咩都見唔到

限聚令只係用嚟限示威同埋遊行架咋

留名

講開青沙
依家286C下繁係咪唔會再比行沙田路

好似今日幾小人出街咁
APM都唔多人

講開286C
非繁似乎做起咗

我上星期六5點幾見到南行都有半滿

24 25 26咩都玩夠
聽日要返工

紀錄猿連續幾日都要開工

開一開google map睇條龍富路已經瘀晒

今日好多退役巴士去屯赤趁熱鬧

龍記預多幾架車啦聽日

A34首航個半鐘

運吉：迴旋處萬能

今日好多假日狗

最慘係東涌陪埋一齊塞

隧道入面3車炒

跟住繼續E車行龍門路/屯門泳池仲快過A車

都係得A33X一條行龍富路姐
A33 A34都係行蝴蝶灣

E33繼續衛冕屯門線王

有無人估今晚NA33車頭會有幾多部電話

龍門路都係塞
不過睇吓塞多定塞少

就好似屯公同青山嘅賭博

12部起跳

87D 281A 北行係咪可以行砵蘭街，唔行大南街？
轉少好多彎喎

今日係12月28日星期一，歡迎大家收睇今日既行車紀錄現場直播
係大家面前既係NA33頭班車既上層車頭玻璃，一至四十九部既拍片用電話，由上至下，由左至右，整齊咁排列好，即刻開始今次既NA33行車紀錄拍攝

位位28蚊，龍運發大財

輪椅客長途車搭短途真係好撚乞人憎

係咪要有埋監場嘉賓

都係工業邨客多過康城客好多
康城d行人路徑設計就已經逼你落0066

就算領都喺正環保大道巴士站樓上
都要兜個大圈先落到去地面

唔停站出普通道路應該唔會太慢？元朗區早繁之後穩陣啲

有燈位嘅分別，以前改咗

以今日新屎坑情況
可以預見屯門公路塞到行唔到
改道車龍就會塞死龍富道同迴旋處

分分鐘淡淡定行青山公路仲好過兜北大嶼山

呢d就算啦

唔明, 以前係點?

可能
我係全家用都投訴繩太長

最初北行由亞皆老街改做行太子道西就係係如你講法行砵蘭街，後來先改到同87A 87B一樣行法（即係現時行法）

屌你老母 你試下坐輪椅係條街到等車轉車囉
冇人性

屌你老母 都唔明低地台整黎做乜鳩

放假無嘢做喺屋企睇舊嘅巴士書

發覺我眼殘到一個點, park royal / MCW車身嘅敦倫珍寶完全睇唔出主要分別喺邊, 仲有城巴d 二手奧林比安( ROE車身同 ECW車身)

屯興路入口最好有位加巴士打尖位。區內可惜嘅係欣寶路接唔到藍地交匯處，鳴琴路冇起跨杯渡路天橋或者延長架空路軌段。

即係而家咁行反而仲快？

今日有80%嘅車流都係唔關事貪得意入去
過完新鮮期點都係屯門公路+青嶼幹線車流多d嘅

屯門垃圾車手癱瘓汀九橋既時候，
屯赤快定屯公快

等睇今晚痕車記綠完測試

已經有紀錄猿揸自私車測試咗

巴打冷靜D我唔知巴膠post都有殘障人士, 得罪你唔好意思

同站仲有1條10分班+1條15分班+1條30分班既車, 隔離街就有1條5分班+1條10分班總共5條本土線可以去到佢既目的話, 你個殘障之友就係都要揀條長途過海線, 雖然我吹佢唔脹, 但佢阻我時間令我覺得佢乞人憎呢D感覺我控制唔到ga 喎

同埋你既殘障/腦殘唔係我造成, 唔好將你既怨氣發洩我身上 thx

屯赤隧道長遠都係等屯門西繞道打救
等同於尖山隧道都係等T4路打救

不過當日後香港全面收皮，
路面跟支那由LHT轉RHT

龍富路有支路入隧道，反而就問題唔大

有位紀錄猿試左
唔塞車屯興路去T1 18分鐘

講真，佢可能咁岩見到有到達目的地既過海線埋站又有輪椅位就上，如果特登等本土線，隨時架車既輪椅位有其他輪椅客用左又要等下架，輪椅人士去隔離街唔係電動輪椅既話真係唔多方便

將心比己啊巴打，你做乜話人腦殘，當你唔好彩要坐輪椅就明啦

流水線或多或少有輪椅
善巴82間唔中都有輪椅

我就冇殘障嘅唔好意思
不過我個心就冇你咁涼薄同識得咩叫將心比己咁囉

希望你屋企人唔洗有一日要坐輪椅啦，如果唔係遇到你住個咁冇良心嘅親人都幾慘

有咁多條線嘅地方應該係旺區啦，你試下用輪椅去隔離街咪知係咪你講到好似一般人咁輕鬆囉

屯門西繞道改咗做屯門西繞道南段--屯門東繞道。沙田區T4要至少擴闊埋大老山公路大水坑-->石門交匯處先用得晒

換個角度講
你覺得輪椅客阻到你
咁佢搭返條區內線咪一樣阻其他客
仲要區內線好多時水塘位都企滿晒人唔肯上樓上

識個青廠卡佬
42M/243M係公認最多輪椅客嘅
青衣老人家一早就出楊屋道買送
有時輪椅客一日都三四件
你咪當分攤吓區內線卡佬工作量

更多輪椅客80K都有，坐過一單威記去新翠3部輪椅（綠蛋）
威記去沙中（同時仲有部輪椅要等下班）
沙中落完又上一個去海福
大圍站又上返個去新翠

邊個on9設計要有迥旋處先

迴旋處=真正港英餘孽

妖后既內籠設計同車身拉花都係柒到一個點

你要坐嗰時記得每程飛的喎

根據我玩左一年city skyline 既經驗兩條主要道路應該要直通

Lazzerini Ethos seats

Bus and coach seats built for comfort and safety tend to be rather heavy, which can have a significant impact on the vehicle’s economy. However, Lazzerini claims to have solved this problem with its “ultra efficient and highly innovative new seat,” which “represents a new travel experience and ensures greater passenger comfort.”

Although incredibly thin and light thanks to weight efficient materials, a high level of comfort is achieved through an innovative SAE (Self Adaptive Ergonomy) system where the upholstery moulds to the specific profile of each passenger. Due to the ultra slim seat profile, passengers benefit from more knee and legroom too.

Fast disassembly also allows for easy maintenance, while recyclability has been designed into the product’s concept and materials.

理論上
龍富路-皇珠路一日唔爆煲
應該最終得屯門東繞道會起得成

而T4路就應該唔理咁多起好駁住先

情況等同於中環灣仔繞道
唔改建林士街天橋前題下
推晒所有東行落中環/金鐘車兜海皮就算

有龍富路分流龍門路同迴旋處嘅時候
好似仲未有屯赤概念
當年政府仲係建議起青龍大橋

係後來先落實港豬澳同屯赤
但就奇在點解屯門西繞道唔係一齊起

坐喺呢張椅上高用餐究竟係咩體驗呢？

wtf 原來凹落去係功能黎

Although incredibly thin and light thanks to weight efficient materials, a high level of comfort is achieved through an innovative SAE (Self Adaptive Ergonomy) system where the upholstery moulds to the specific profile of each passenger.

何來high level of comfort

This super lightweight seat uses approaches from the aviation industry to produce around a 30% weight saving. The enhanced model has been re-worked by the seat manufacturer, the operator and Best Impressions to further enhance both visual appeal and customer comfort.

好想知班英國鬼坐落去會唔會 fuck fuck聲

一定係大家唔識坐呢張櫈，肯定係、除非唔係

呢排善水痴撚咗線好難講
琴日朝早11點入柴灣嘅8P都淪落到20分鐘一班
睇ETA都以為自己撳錯咗8號

如果佢指Peach果種輕量化座椅就收皮啦，係人係咁插

仲有上皇珠路30橋源頭堵截
968咸魚表示興奮

一條269D咸魚等睇表演

btw代非巴膠同事post：

麻煩各位行車紀錄員高抬貴手
聽朝記錄E車、特別係清晨嘅時候
麻煩禮讓少少
留番d位比d要返早嘅人坐先
其他路線都仲話有替代甚至乎有正線
但係E車真係無
有時一班車爆咗走咗真係要等好耐先有下班車
仲有就係麻煩大家靜少少
等需要閉目養神嘅乘客可以休息一陣
你可以安安靜靜拍片
其他乘客可以靜靜地坐車

佢一係就凹到落哂去
一係就凸哂出黎頂住哂
一dup車就凹->凸
comfort? com佢老味

屯公堆自私車去唔到汀九
就應該可以大欖直去汀九唔使被打尖

要亞氏保加症紀錄員安安靜靜拍片

根本成張櫈唔該重頭設計過

My only quibble about these two buses are the seats on 759 – the old style of Lazzerini Ethos seat. One of the most uncomfortable in recent years (the newer versions on the orange and purple route buses are much better) and only really suitable for, in my opinion, journeys of around 20 or so minutes.

終於搵到一段 批評呢款座椅嘅英文

地盤佬仲唔好惹

總言之就係唔好搞嘢唔好賴嘢啦
雖然話佢嘅訴求唔係返工
但一朝早起身返工冇人想遲到
如果唔係咁早起身嚟把撚

已經有個畫面出晒嚟
留名睇班紀錄員家母唔得閒

劉明睇職安真漢子大戰痕啫妓碌猿

同地盤佬鬥嘈我諗記錄員輸硬

我個fd漁灣等8P出希慎 結果等左15分鐘
佢話不如搭黨鐵算
然後我send左張再嘈車都唔撚開比佢

西繞道傾唔掂 而家改埋行屯門東

電話都扔爛

多謝班not in my back yard撚

地盤佬嘈起上嚟真係降噪耳機都搞唔掂
再加埋一大陣唔係煙味就酒味

減得太過份，用腳投票好正常

如果而家仲有城巴過境線
唔知班記錄員敢唔敢過埋關坐到去廣州

點解唔敢

噉唔理佢哋，本身實行上屯門東繞道或者藍地隧道駁到屯門南繞道都應該起先嘅

我當初以為龍富路會駁條高身天橋直屌收費廣場迴旋處只係另一個入口

精神病院藍多過黃
舊年勁多post鬧大三罷開唔到巴士
真係歎為觀止

喺廣州上演馬場事件2.0
公安: 你班仔唔好喺度尋釁滋事

唔係未有，係邊堆行先噉解。

香港同支那公安咪又一鳩樣

你講開嗰期
九巴982x vs 城巴東隧版182

我真係要屌鳩九巴, 沙田區行車路線真係跟足982x, 富豪河畔新翠同世界花園全部要靠城巴, 跟住回程全部兜哂去水泉澳再落愉翠

佢有無諗過要盡量照顧原本班客??

有巴士影攞支那話取代埋廣東話都唔介意

巴膠出醜比大陸人拍片, 擺上微博瘋傳

佢地覺得開唔到巴士令巴士公司收入損失，自己都會損失好多

應該，但一要分期起，二龍富路本身唔係 major road，三兩邊 offset 咗，噉就要平衡短期同長遠設計，玩C:S唔使計錢同興建拆卸時間梗係易。
荔灣交匯處最早期構思有迴旋處，將隧都係起住先。

所以成日覺得香港起基建個最大死症
樣樣都斬件起

等下等下又需求改變
改晒成個走線

遲下應該到將藍隧道出事
成條隧道通車早過九龍T2路同中九龍幹線
就輪到東隧九龍出口攬炒

其實有冇一個網係講哂將來會興建好既幹道 我見路政署個網 啲料好似都唔齊（將藍隧道都冇show出黎）

補多句，企下層車頭個堆cam
上客個陣可唔可以熄一熄/搵野遮一遮
唔係個個正常乘客都想被你地影大頭放上YouTube

迴旋處唔係唔得，只係要學似觀塘道/連翔道咁要有下通道/天橋bypass到個樽頸先得

荔灣= 美孚嗰個??

西九龍公路同青沙交滙果個

東隧個出口已經係最正常
唔過海嘅車流全部要落返去茶果嶺道迴旋處先出事
平時偉業街已經夠塞
全部車落晒去攬炒埋麗港城

其實搵返歷年政府憲報會最齊

2013年政府刊憲建議興建將藍隧道

2017年修訂路線

唔係龍門就係龍富，一條皇珠直去，一條要係蝴蝶食燈，咁正常人會行邊條？
龍富起個陣未必係trunk road，但係起左新路佢就變成連接新路同其他主要幹道既連接路，就算佢原本唔係幹道都會升級變成幹道。
龍富應該直入隧道，支路落迴旋處去龍門路，龍鼓灘先正路。

呢啲野應該day 1做TIA已經要提出，所以唔存在起完又拆既問題，搞到咁只係一班食屎疴飯既皇家佬屁股指揮腦袋既後果。

痕車紀錄猿準備蓄勢待發

唔該哂

你路過定點

路過啦
上車走埋

真係有on9咁早紮營？

要坐車頭差唔多啦
A26P講緊頭班6點開有記錄猿1點已經去排

點解今日唔係跌到得返5,6度

想避免晾衫事件

北行0015頭班咪算好d
南行0345真係考驗信仰

咁0015呢個鐘數好多市區線都未尾班
0345呢d就算把啦，真係屋企瞓覺好過

咁屯赤隧道長遠係駁屯門繞道
最後駁埋深圳灣大橋
係拆關後就組成大湾区路網

短期內起bypass駁龍富路
再將車流趕返去屯門公路市中心段
根本唔係幹線設計原意

問題係屯門西繞道今年先建議大改走線
分分鐘拆埋關都未起好

打份工當自己老闆都已經好on9
佢哋連員工都唔係

可能人地手上大量載通/當時新創建股票呢

0015搭到去富泰都冇車出返去
焗等0345 NA33

D巴士公司迷真係好撚痴線

人地董事嚟
有紅分梗係緊張

佢地覺得巴士公司嘅損失應該要搵黑衣暴徒追討
當年79日班五毛巴膠已經咁樣講緊

我係想話要預埋未來要駁嘅大路，例如油麻地交匯處嘅中九龍幹線喺窩打老道同眾坊街駿發花園之間轉過，最後沿甘肅街起，拆嗰條橋詳情唔係好記得，但西九龍公路就變咗冇得出麗翔道。所以個前設同限制預點起要設定好
龍富路作為龍門路繞道，未來都係繼續要保持南北向係主要路線；屯赤路就要駁新路。而家噉用左轉道原則上冇問題，但就要考慮清楚將右轉分層時點處理直去（如果唔係搞到荔枝角交匯處同彩虹交匯處咁亂就唔好），使唔使一齊做埋，右轉再延長跨過去提供噉。當然我都認為呢條臨時路線最終一樣要無阻隔，但形式同時機就冇特別意見。

咁當年六七暴動都未有人要負責同賠償

我ok，你先賠

咁要問問暴動鼻祖工賊會
放火放炸彈佢地認第二無人敢認第一

[edit] 中九龍幹線另一點，與此同時連翔道南行櫻桃街入口應該會由讓路控制變無阻隔，冇位之下令正線要收1線畀佢合流增加車線

[edit] 幾年已經由停車改咗，但未來嚟自尖沙隧道同西九龍公路嘅負擔就會加重

虎地 N260

咁就要問班食屎疴飯點解要斬件起，而且唔做臨時路。凹頭條鐵橋都唔知用左幾多年。
車唔會因為繞道未起好就唔行隧道，只會用第二條路去隧道口，除非行隧道仲慢過行青馬。呢啲野更加應該係TIA時期就應該發現。

厹新一輪嘅時間表癲到呢
268X 10-35一班都寫得出

咁就睇返班濕鳩顧問比左乜嘢數字比政府
政府見到model入邊車流量頂得住
就唔會諗住起臨時路

但濕鳩model計錯數而出事
首選一定係尖山

遲下應該係裕民坊大變天
進一步起動九龍東

最簡單就係用臨時橋駁埋龍富同屯赤。本身已經有龍鼓灘既車會用迴旋處，再加埋新路一野就打爆埋。
做設計個位會考慮十年後邊條路要駁邊條，但係揸車個班唔會，佢地只會諗呢個鐘點行最快。咁呢一刻去隧道唔經迴旋處唔經龍富可以點行？

268X早繁北行不嬲都有30-35時段

早繁過海線全部冇實際班次

屌佢老味，新東來回東九塞到仆街，佢起條隧道去西九做咩鳩？

新西車改行中九龍幹線放棄龍翔道
新東個邊等獅隧加建管道

唔使過海？唔起你又邊有冇咁塞嘅獅隧用

噉凹頭基本上冇嘢搞（除咗原本成條錦田繞道），呢度預咗好快要加

尖山幾年前新城市得一線入

起多條橋skip左個迴旋處差好遠

尖山沙田入口少都係低估左車流量導致

本身8號幹線係十號貨櫃碼頭+機場配套
根本無預到成堆車改行尖山+西隧過海
淨係你見尖山九龍出口設計就知

但去到2013年先話唔起碼頭
跟住低估埋私家車個增長數字

而最穩陣嘅東隧+大老山隧道(2號幹線)
正式被私家車塞到冧檔

而T4連接路又擱置成十幾年
先搞到尖山起完都幫唔到手咁解

生肖NA33
班妓綠完肯定好high

有埋live

半粒鐘國泰城入到屯門
條隧道開住live都勁催眠
唔怪得知日頭會炒車

尖山落呈祥道再落葵涌道/荃灣路條幾路，無乜車會咁行

班on9一開門就趕住衝上車頭
車都未開已經wewa鬼叫

應該陣間會有好多人坐完頭班A34之後然後直落青衣948E

接駁老龍應該向東啱過向西
荃葵基本上都係城隧殺晒
如果大埔道可以直上尖山嘅話
應該有班人會轉投

沙田點加入口？九龍限制係荔灣交匯處原本只設計畀昂船洲大橋，作為長青隧道繞道；之後合拼咗兩條路。青沙公路南北向連線都係後加，再之前連翔道而家有嘅天橋同亦唔係一開始有。西九龍公路嘅美孚迴旋處同昂船洲大橋出入口已經隔咁近，點駁荔枝角高架橋？

A34 A31 948E
充實的一day

條友好撚嘈, 聽到佢把聲都煩

我睇行車片就係睇佢條路 聽佢個報站
你老味把閪聲就喺度嘈喧巴閉

小學生把聲係煩啲

唔關小學生事
根本依家啲巴膠祇要多過一人聚集
就會變成嘈音污染

個概念係九龍新路同舊路分開，蝴蝶谷道已經1+1=2線落山駁落個燈位；呈翔道東面通過車流路線實際上得兩線。大埔道除咗高低差，現時嘅蝴蝶谷走線已經係加長咗隧道口對呈翔道西面嘅露天距離，唔使隧道內切線（原本係呈翔道下面出）。北九龍行返獅隧啦；西北九龍喺大埔道深水埗段兩個路口冇得再加多啲車流，要鼓勵行連翔道反方向同分流。
對西面角色係次要同輔助，主要用嚟舒緩南北向車流（即係類似西九龍同東九龍走廊對紅隧同尖沙咀）。唔好忘記西面起咗葵涌道天橋同青衣北岸公路，而家有屯赤路，未來應該有青龍大橋，只不過和宜合道就都係噉樣。貨櫃碼頭有埋南面嘅出入口，變咗唔係最吸引，只係多個選擇，但因為要保證有路用，策略上就要畀。
16號幹線前身已經發現過蝴蝶谷交匯處同葵涌道之間距離太短；而現時呈翔道加埋青葵公路，容量真係有限。

呢程算好
起碼班友都識收細音量

但係冇人想聽住佢哋講巴經講足成程呢
真係好鬼尷尬

其實你可以mute咗條片佢

問題係冇人想知佢哋諗緊咩
所以每次要睇行車片我都唔會睇首航片
廢事聽到膠人膠言

不過我哋畀人放咗上棄療 講嘢都係小心啲好
一陣唔知踩中邊個條尾就唔好

睇過條907B片都係咁，
大佬呢啲返工車就畀人瞓下覺啦仆街

$2老人客就屌啫 輪椅客都屌？

點解唔夠膽

輪椅上長途車計返影響嘅客量同阻個時間嘅比例係咪會細返

日日渣車行大老山，習慣就唔會眼訓。

XA3632 @ 948E
6156 @ 948E

設計無問題因為直駁T2 中九龍
但衰在佢地起唔切

塊牌

咩料 a34就$15 但a37就$27.7。。。

因為A37俾屯門區議會攔撚住唔俾改路

太長唔quote
主幹道要分階段起係現實，因分階段起而導致不同階段traffic pattern唔同亦係事實。所以如果要分階段起，就要解決埋過渡時期嘅交通需要。就好似元朗公路直駁新田公路段落成前，凹頭一帶要增加容量一樣，唔可以因為長遠要起直駁公路而唔搞凹頭
而家屯赤屯門一邊嘅catchment area計一定係龍富路最大，但而家南北行一邊要塞迴旋處，一邊唔使，好明顯係asymmetrical，呢個絕對係問題（南行仲有皇珠路30橋，又係奇芭）
到繞道通車，traffic pattern改變，龍富路自然可以降格，但呢個可能係十年後嘅事

近年所謂新舊路完全分隔嘅設計，同主幹道交通流量預測，都唔係第一次出事。中灣繞主觀期望四幹作為主幹道優於進出金鐘灣仔銅鑼灣交通；象鼻山路新段高估九幹through traffic而無法協助分流荃灣西交通；以至二號幹線冇預同龍翔道匯合導致無法善用觀繞剩餘流量疏導偉業街/龍翔道交匯點，都係幾可惜嘅

厹個網終於有HTTPS

班妓綠猿有得收工未

111P回程

其實坐輪椅好心就坐多啲的士
又方便自己又唔阻人
我唔係歧視輪椅人
我係歧視d阻9住車程嘅人
所以我都會抆 見到佢地上落慢

其實你知唔知道香港輪椅的士平均要等2-3個鐘先有車
何不食肉糜
香港人多少少同理心啦

你趕時間就唔該你去坐的士唔好嫌巴士慢
坐得輪椅家境一定好富裕負擔到程程的士?

就咁睇啲機好似唔多
普通趁墟客似乎仲多

其實尖山無計錯數喎
我記得當年都有新聞話唔起T4 會塞到仆街
跟住當年啲區佬仲話路政署鳩up, T4大白象, 影響景觀
最後結果就係而家咁

係咩 咁耐
咁但係佢阻住人呀嘛
屌下都唔得㗎？
係唔尊重佢地嘅
我就攔住佢地唔俾佢地上車啦

他朝君體也相同

啱啱見到E33有兩部

兩部咪少
可能因為線多 又係全日線
啲妓綠猿都打散晒

連啲廢老都做埋紀錄猿

想像Jeremy Clarkson坐落去會點

唔知有無紀錄猿用a7siii做痕車紀錄

好難想像歐三躉退會有咩情景出現
早啲影好過

你估人地好想坐輪椅嘅
有返少少同理心唔好咁自撚私得唔得呀

全世界進步國家都講緊點樣傷健共融嘅時候，都係諗緊點樣可以幫到佢地可以好似一般人咁生活，而唔係屌鳩佢地阻住曬/叫佢地去搭的士
你去的士站睇下有幾多架的士係上到輪椅先

輪椅客無人推，巴士方便過的士。

行完山坐八五的好過等狗公

千島湖行落山等43啦

A34神級區內走線都係快過A37到機場

快5分鐘

5分鐘

A36 同A37 幾時先改道？

行去長康定係荃西

最快下個月先知

小巴

改名叫 E34 就差唔多
洪水橋去屯門兜到暈

樓上巴打係咪讀交通工程有興趣知多d 第日修翻個Master

賭神2個千島湖

差十幾蚊喎
得罪講句 兩邊同時間你都會坐A34啦

想快應該遲下可以坐63X/68A落華都轉A36/37

沙田區T4結果降低咗高度，係佢哋啱

屯赤路收費廣場中間預留咗北面新路對龍門路嘅出入口，所以我話應該睇埋直去，唔係唔搞。
觀塘繞道點容納到？

你講上落時？新的士亦係預自己上
運載輪椅客嘅的士應該要畀位放寬上落禁區

珍寶的士可以，
其他款

A車冇話要X，豪華慢車畀你上落

全面復甦可能慢過A37，
屯門一大堆輕鐵優先燈位。

除咗洪水橋至藍地個個行屯赤都快咗
富泰贏到A33x八十分鐘變四十分鐘到機場

洪水橋至藍地要好似未來NA37咁直出屯公就無可能但宜家四五十分鐘仲停留屯門真係慘啲

E33車程快得5分鐘

要車尾上落嗰啲都唔夠方便

珍寶的士輪椅唔可以直接上車

好似得日產 NV200 同新新金豐可以直上

A線只係直達機場，無話機場以外的路段不可用流水線模式
相比下，城巴機場快綫更重口味，只少A34太致直線

太直又會唔夠客嘅姐
同樣邏輯A10/12都要係港島兜好耐先上公路

8幹08年起好，中環灣仔繞道19年起好，西隧23年收皮，實際上尖山要等中環繞道起好左先有替代過海路線既作用，而且未計隧道費差額帶來既影響。 睇埋西隧08年起既數據，大多數年份都係二千零架次增長，大約係青沙既一半。

獅隧你望落去冇咁塞係只係因為通勤有時間性，可以用遠啲但冇咁塞既路避開近啲但塞到仆街既路。你話舒緩擠塞我唔反對，係咪真正分流到就要睇下獅隧六線同收回西隧之後啲車會繼續行青沙定係番去獅隧。

係入大興感覺兜咗，仲有興貴路自轉迴旋處，加埋啲燈位
而E33P唔駛入大興又直線過A34

唔係，蓮塘個邊都係2+2 80k

關心獅隧第3管道點起，統一做到單管雙程70km/h

蝴蝶/兆山/龍門有2A2E都無條入港珠澳
蝴蝶美樂食到機場開A33/A34聯合班次 呢樣做得唔錯

如果驚屯赤塞車,建議政府:
延長西鐵至香港口岸,加經16區,屯門南
重建屯荃鐵路
延長機場快綫+廣州地鐵18號線至澳門北區/氹仔
加停香港口岸,沙螺灣及人工島
延長澳門輕軌港珠澳大橋線至屯門碼頭
加停人工島,沙螺灣,香港口岸及赤鱲角碼頭
屯門碼頭及赤鱲角碼頭重建為輕軌站及取消所有渡輪航線
延長所有經屯赤A線至東涌新發展碼頭,改經香港日岸,機場及東涌北
延長所有經屯赤E線至滿東,改經香港口岸,機場逆走至東涌市及逸東
開辦新巴士線由屯門碼頭至大澳,經大澳道,羌山道,嶼南道,東涌道,裕東路,北大嶼公路及屯赤。每日雙向0600-0000:30分鐘一班
取消港澳之間邊關,建立港澳自由行動及經濟貿易區,港澳元台拼,建立港澳聯盟

再唔係既話直接取消所有BNO既支藉+香港永久居留權,人口大減一半就唔再塞車

好似村民優先

無堂食 係咪公然犯法

笑左，真係痴線佬黎

政府只要再上立會撥款,應該起到

FF：2014年2001最後一日行廣州線，過百香港巴士迷在花園酒店拍巴士起哄

FF 都要有個譜丫, 要諗下可行性同有冇建設性
好似屯門碼頭至大澳依條巴士線, 開辦既意義係邊到, 仲要頭班車係六點鐘, 請問有咩人會六點鐘去大澳呢
你依堆SUGGESTION 政府連前期研究都唔會做, 仲話上垃圾會撥款

A37 過咗唐人新村轉右好過啦 行大欖真係多鳩餘

認真你便輸了

想知呢個係咪你真人嚟

遲啲會行埋屯赤

下一階段會改路，過天慈之後轉右經聚星樓改行洪天路上公路

下次不如加返個名上去

皇珠路塞到

上A37 可以笑到最後

到時A37會撤離洪水橋，洪天路無站，洪福邨既客都係要上A34

屯市先正
想快可以等2E2A 想有位揀又可以搭E33

依條線係補償大澳至屯門航線舊客

幾次去坐43都冇問題
老實講你唔係繁忙時間去
班小巴佬同村民都唔會理你㗎啦

洪福算盤錯曬
之前吹到屯赤慢仲要搵埋 cable 做測試
A34 雖然快得唔多
但比起依家 A37 絕對唔係慢
非繁忙時段更加有賺

根據區議員開 live
依家洪水橋想 A37 兜埋洪水橋先出屯門
話其他區應該要互相遷就
聾運想趕走天水圍班客翻 E37 咪落去兜圈囉

A33x已改行龍門路

最盡係洪天路加站，要兜入洪福一定反佢檯

通常屯門入元朗/河背/深井走，未試過掃管笏走

李月民二世

TG channel 講屯門AE線部分行返青馬大橋

分階段改路真係陰謀黎

依家晚晚 N 車兜大圈
A 車減唔到價
屯門入元天特快做唔到

咪撚玩啦你條邨仔幾千人
憑咩拖慢成個天水圍呀

N車呢次唔改路真係幾離譜

佢哋議員係巴士服務小組主席

252提早頭車

俾曬補償又唔放行
連 E36A 都停翻天慈
除左元朗錦田可能打和快唔到
其他區都基本上妥善處理好
你夾硬扣住唔放咪攬炒

厹最愛行埔公沙田段

想其他區遷就首先要有籌碼先
但洪水橋根本冇基本盤
咪唯有硬食A34

新路一定係限速80，中九龍幹線西段應該會50km/h

九巴司機分分鐘唔識西九龍市區路
如果你講緊 982x 980x 981P 985 907c的話

塞緊啦屌，講真個司機自己揸咁耐都辛苦啦，
真係好撚無謂，日日嘥撚晒啲時間，
咁做對佢有咩好處

有線試坐，A37慢A34 2分鐘到機場

收車頂閘播武肺
連969A都收到要企

可以投訴

其實行屯赤唔塞車一定快D
係要兜哂屯門西唔開胃

有九巴行E33

屯赤第一日平日就攪成咁
天水圍同埋元朗啲AE 線改行屯赤好似冇乜著數

Surface Quarrying at Black Point, Tuen Mun West (BIM) 屯門西爛角咀露天石礦場(建築信息模擬) I, DC 勘查研究, 設計及建造 2021 Q1 2021年第1 季 36 months 36 個月
Engineering Feasibility Study for Developments in Tin Shui Wai Area 14 (NEC PSC) 天水圍14區發展的工程可行性研究(新工程合約的專業服務合約) FS 可行性研究 2021 Q12021年第1季 24 months 24個月
Underground Quarrying at Lam Tei, Tuen Mun (BIM) 屯門藍地地下石礦場(建築信息模擬) I, DC 勘查研究, 設計及建造 2021 Q1 2021年第1 季 36 months 36 個月
Improvement to So Kwun Po Interchange 掃管埔交匯處改善工程 I, DC 勘查研究, 設計及建造 2021Q1 2021年第1季 128 months 128 個月
Tender and Construction of Revised Trunk Road T4 T4號主幹路優化方案投標及建造 DC 設計及建造2021 Q32021年第3季 108 months 108 個月

唔知最後邊個快啲

照改路減左價先，出事改返行青馬都有著數

紀錄猿

佢地要臨時出動
真係好忙

TM5125

A34個佬碌到畀厹app話行車緩慢
高速公路最快50
市區30仲要枝枝燈碌到盡

呃OT

真係洪天路個站上車計
其實A37仲快少少

其實屯門洗唔洗5條A線咁多
上個禮拜見非繁A33X全程都係得10個去機場

要用合理車程做哂屯門真係要三架 (屯門西北，屯門東北，屯門南)
遲D A36 A37 都係路過先停埋啫 就算啦

當年可以起到北行管道出嚟而唔影響交通嗰吓好嘢

好似坑口撚咁輸打贏要
之前建議停多兩個站就話拖慢洪水橋
依家就話停洪福兜路上公路無問題

厹同聾今次讓步嘅話
將來佢哋只會得寸進尺

但應該好多屯門人會用A36 A37

太多$2遊車河

聾運緊係想咁
個個由 15 upgrade 去 18.9
呢兩條線食到幾水客
應該會變聾運西北主打

都係既
始終停屯公三站

本身屯門A線貴得濟先冇咩人搭
同埋宜家呢個時勢條條A線都少人搭㗎啦

求下你快啲開返 9talk acc

但A33X講緊富泰/VIP區先多啲客
其餘應該搭晒A36/A37
A33沿線需求又唔大 唔係之前都唔洗改到每日開一班

黃金海岸有邨巴去機場(雖然好貴)
而且以前個走線趕走哂碼頭客
依家碼頭變尾站應該有番碼頭客搭既
同埋今日睇過景峰都幾多客 加埋VIP足夠做起A33X

兜完快過A37就得啦

條E33P應該可以改去54區
A33X改經悦湖,屯碼及美樂
A33改經屯門泳池,湖山路,龍門路
A34就改經屯公,皇珠路及龍富路
咁屯門各區就有機場線

如果塞車嚴重,建議：
延長西鐵至香港口岸,加經16區,屯門南
重建屯荃鐵路
延長機場快綫+廣州地鐵18號線至澳門北區/氹仔
加停香港口岸,沙螺灣及人工島
延長澳門輕軌港珠澳大橋線至屯門碼頭
加停人工島,沙螺灣,香港口岸及赤鱲角碼頭
屯門碼頭及赤鱲角碼頭重建為輕軌站及取消所有渡輪航線
延長所有經屯赤A線至東涌新發展碼頭,改經香港日岸,機場及東涌北
延長所有經屯赤E線至滿東,改經香港口岸,機場逆走至東涌市及逸東
開辦新巴士線由屯門碼頭至大澳,經大澳道,羌山道,嶼南道,東涌道,裕東路,北大嶼公路及屯赤。每日雙向0600-0000:30分鐘一班
取消港澳之間邊關,建立港澳自由行動及經濟貿易區,港澳元台拼,建立港澳聯盟

其實不如A34拉去朗屏
之後跟68A去到屯門上然後入屯赤
留返A33P 富泰開咗之後去兆康然後跟返而家A34
跟住A37淨係做天水圍

洪福要乜有乜啦
276P 都可以特登兜入去
仲有咩唔可以攞

肯定讓步
洪水橋大把發展機會

276P咁改幾好啊，橫掂天水圍段無客

洪福議員唔好搞條A37啊

嚴選膠talk最煩膠撚屌：

1. 新田圍撚
2. 富亨撚
3. 北角撚
4. 坑口撚
5. 富安議員
6. 青衣撚
7. 洪水橋撚
8. 上葵撚
9. 水泉澳撚
10. 亞公角撚
11. 大窩西議員
12. 珀麗灣撚
13.滴螺絲(littleeason)
14.屯門碼頭撚
15.沙田河東撚
16.杏花邨撚
17.南韓金仔
18.窮fuck撚

候選名單：
將軍澳撚

更新

又真 以後個發展計劃都可以係考量之中
類似道理係而家未入伙A34已經要入去紫田同興貴街搵空氣上落

或者A36大馬路之後上朗屏同公路
A37就直接天北開落一落洪水橋站再直去 相信係極限

276P 天水圍得一個站
又冇拖慢元朗客
咁改當然冇問題
但A37入洪福就一定拖慢天水圍

改道之後回程分段都係$6.5

應該唔止
68A大會堂上都要$6.2 wor

洪水橋同埋天水圍應該要分開處理
兩地道路網絡聯繫斷裂
夾硬做只會得失其中一邊

第日洪水橋發展
配合埋大嶼山新界西發展策略
A34 自然有分拆空間
開支線由新發展區掃落去青山公路再直上屯公或者繞道

不過依家仲係開荒階段
由得架 A34 執豆咁掃客
比起拖死發展成熟嘅元朗天水圍區
對於所有區乘客同聾運都係比較理想做法

按照呢個邏輯
成堆天南路線或者特別車都可以落去兜圈停站
好似精神病院班病人嘅建議咁

好快㗎啦
你睇吓276C 269D特別車

停埋 969B 969X
回程中環直達洪福
巴閉過嘉湖北添

仲有69X 269C

停多個站啫
索性改埋 69M 落去
68A 要兜青公屯公三站
去荃灣青衣好慢好慢

窮fuck：可唔可以要埋269B

meanwhile 69C仲未全日

269M 冇車去荔景

加多條 265M
無車上麗瑤

唔差在加埋969
全日過海線

7. 洪水橋撚

強烈要求960X全日服務 為洪水橋提供全日往東區服務
增設西隊/屯轉雙向分段 方便上述居民前往相應地區

969A廢物利用

269D拆線囉
到時天水圍搭洪福
元朗搭朗屏

洪水橋又贏

下個月應該有RIP睇？希望至少見到69C半全日建議

望穿秋水
希望今年 40P 同 69C 都有好消息

元朗個條應該改埋洪福開
天水圍支線洪福居民無得揀位坐
無論如何洪福都要攬住雙飛

960X太兜啦
拉969C落去啦

960X太兜 班邨民唔滿意
識揀梗係要969C

968X算
順便加埋價

要窮fuck尾站

唔同公司㗎喎
善水：

68A去青衣太兜
復辦263M 窮fuck一站到大欖再跟279X落青衣站

洪福要有一站直達各大轉車站同旺區
269B/C/D/X63/969/969C
另外要有一條去將隊 一條969C東隊版 再加一條169 一條和合石全日 同一條粉公

唔好煩
好似機場 A 線咁
三條都要曬

960X 唔駛塞博愛
968X 唔駛塞屯公
969C 直出鰂魚涌

唔俾我嘅話
運輸署無誠意
好難傾落去
RIP 點樣都唔通過

先例一開
堆69X特 269C特 969B樂湖車真係予取予攜

可唔可以A33X富泰拉上洪元路 A34擺兆康北
洪水橋經嶺大、市中心都應該快過行良景？

直接食飯/私牌走人

有得拉就最好拉埋屏山嗰邊
同埋對比之下兜嘅地方平衡啲
所以A34去朗屏好啲

6.5有豪華車點都抵屌啦

弱智都開到連登ac

運輸署一直都用鐵路解決塞車問題

搭a33x由v city番景峰/富泰

回贈機

市中心開始已經係k51嚟啦

根本雙向分段可以解決好多問題

連 9talk 都高攀佢唔起

快啲開發好等拆綫自己圍內搞掂佢

老冠部豬年全廣仲未落

的士錢你俾咪得囉x2046

仲有鄉土

陪過家人坐輪椅搭車，輪椅上的士其實比巴士麻煩，成個人推上巴士快靚正，反而的士上落搞一輪，特別一個人無人扶特別難上

80K 呢啲線派12.8m 改夠3個輪椅位都唔過分

其實之前豪華巴話搞手機apps預約
反而我覺得輪椅真係要諗諗佢
有針對性咁入手總好過無差別咁加輪椅位

好騎哩咁E36又要拉去欖隧轉車站
但又要開特別班次雙向剩係去到YOHO
橫掂都唔減價不如E36保持返宜家E34B咁咪最好
返元朗方向宜家元朗公路落黎又要兜鳯池村
會唔會行青公但有限度停站（藍地/泥圍/鍾屋村/洪水橋/塘坊村/屏山）仲快

根本A34兆康之後應該係A33X由富泰開做返 但可以擺兆康南

加輪椅位係為咗企多幾個啫
嗰舊軟墊係裝飾嚟，鬼叫之前堆豬欄車唔好睇咩

唔拉去大欖收唔到13.9

元朗班人肯定嘈到拆天

但之前厹衰到拆六個位做水塘都唔加個軟墊做雙輪椅

直行嫌有限度停站比起兜鳯池村朗庭園去返大馬路起碼短咗兩公里 宏達路轉媽橫路又成日排隊
但千祈唔可以入洪福

轉車站同錦上路站隔離起緊同規劃緊新樓
仲有高埔村一帶堆入咗伙嘅新樓
但正線班次應該估計唔會太密
短途班次主要係維持返大馬路班次數目？

同埋八鄉路個站擺唔擺到咁多車都係問題
所以先有形點特？

其實佢咁鍾意搶錢
擺錦上路來回兜八鄉路都得

其實而家八鄉路個站已經塞爆咗
再塞線落嚟就要霸埋條街

琴日睇唔準
好多街客坐A車試新路

我七點幾睇既，應該少D街客?

紀錄猿迫爆馬灣

厹又贏
一程13.6

都仲有幾部九公司嘅下年先退

話說以後馬灣仲有無雙層巴士

小欖客表示車程變慢

東網記者今到屯赤隧道轉乘站視察，發現現場人流不多，有打工仔批評巴士路線規劃有問題，車程較以往長15至20分鐘。

狗公棄將

咁老實講以前屯碼客咪又係要陪兜大欖

shitdeck

有 不過堆紀錄猿都唔撚理啦

如果689個牌有得保留就好

咁小欖/下路比到幾多客先？
同埋呢家有半日30分時段，比以前幾乎全日60算好啦

馬灣陸沉

先進有價值好多

240X拉到九點有乜撚嘢用

好心正經86系重組
86火炭開
86C黃泥頭開
286C全日

屌你老母
978整架雙輪椅害人

企貼啲載多幾件
再嘈車都唔撚開

又收車又12米又雙輪椅

幫補下珀麗灣客運幾好

而家叫好少少，多咗JPN Taxi
等一陣都至少截到架

A33湖景邨去屯官7分鐘$6.5冇人講

乜有啲咁嘅嘢逐條線係到講

買好少少器材+字幕得唔得

仲有E33 $4.3去屯市

JPN taxi 好多司機懶摺開張椅 比輪椅人士上車

煩到

搵人喺龍門路嗰幾個巴士站嗌咪
$4.3 10分鐘出屯市
應該吸引到好多等輕鐵嘅人過檔
本身嗰邊要喺屯碼轉車已經唔太方便

A33屯官個站位麻麻+屯碼輕鐵出屯市都唔太耐

個邊要去市中心係都506啦 點會碼頭轉車

506 vs E33
邊個快D

Kill you?

仲有3AD 89xx

係3AD150 HS8964

8964就8964啦
理撚得佢

屯市應該打和
安友兆麟應該E33嬴
終於明點解E33/P碼頭要咁分工

而家86系太多線拉到疏晒
條條線站位又唔同
唔重組根本係攬炒

仲有KU9771

Kill you 97 71有乜好留

但e33p 為左屯門泳池一個站，要特登塞上皇珠路，真係好on 9

唔係點逼你比多3蚊搭A34

九東幾乎全部返新界嘅20分鐘

【有得加班？】話說286C全日後，富豪花園往來深水埗得返30分鐘一班既86C，有傳巴士公司希望將下繁240X延長服務到9點作補償，大家又點睇？

#呢班已經係最多人果班
#其實86系要做次大重組
#依家睇到86C286C都好多位剩

青沙膠美夢

依家好似係得愉翠苑仲未有青沙車

240X

改線後A41

全日

感覺上本身係畫咗E33條線出嚟
之後就用E33P去塞窿位
咁新屯中龍門實多客過泳池嘅

隔離就係豐景園啦
邊有人會喺泳池搭車
龍運咁樣擺明玩野

佢擺明想良田兆康啲人搭A34 VIP區搭A33X
所以先將兩條E線整到咁騎呢

泳池附近係南浪海灣同御海灣喎

但E33P整體車程都係快咗
所以都好懷疑有幾多良田兆康人會轉投A34/A33X

咁後勤區都有人返工
未必個個搭到A車

88K

286C全日 第一城之後行火炭路定紅梅谷先

咁不如掉轉
86唔過河但要碌到新翠食86A
換86C縮上穗禾吞埋80M落肚
4條變2條

86唔過河碌到新翠，同240X回程差唔多

不過4變2九巴應該好撚開心 燒少好多油

想講龍運個去逸東嘅建議
叫人撘A車轉S64入逸東
It’s a torture

曾大屋左轉都唔係唔得 反正大圍有曬87B 286X

鬼叫佢未開得e36a

曾大屋左轉同直落大圍迴旋處無差好遠

河東一條線做曬即係好似N182啫
最多早繁補返廣源直出沙角嘅快車

86/A/C點都要大洗牌一次

你當秦石死㗎

80M要開到1點，學796S咁留最尾兩班就算
其他時間倒晒落貴線

鑽石山冇車去馬鞍山喎

石硤尾先啱

嗰時就係因為石硤尾嘈話冇車去馬鞍山先86C同286C共存

86/C加停獅隧口 搞掂

89S拉出去白田算啦咁煩

全日左好耐

比你陰到添

一係咁
86A 85A一次過取消

開286
圓洲角～深水埗（循環線）
240X+286X行法

開286A
廣源邨～深水埗（循環線）
廣源邨～博康～秦石～青沙～深水埗跟286X行之後掉頭

86改為火炭

86C改為馬鞍山市中心～奧運站
馬鞍山市中心～恆康街～亞公角街～獅隧～石硤尾～南昌街～大角咀～奧運站

89B 281A加停獅隧
加番個 81C 87D 89B 281A <> 85/86 bbi

無間地獄

東涌99區總站

AVG 行 66X
LCD牌地點中英文都係出 undefined

業餘公司

垃圾電牌攞去堆填啦
換返橙牌算啦

E32平過E33
但係調返轉A32就貴過A33

工賊

AMNF21都有data啦
有乜可能AVG冇
你話玩跨廠特就話姐

應該拉80M去欽州街總站,改經長沙灣道,南昌街
86改經富麗豪,沙田圍總站,沙角街,車公廟路,美田路,大埔道,加經水泉澳總站,碩門總站,濱景總站
86A延長至水泉澳,加經廣黃,碩門總站,濱景總站,一城,愉翠,富麗豪,再縮去欽州街總站
286C取消換86X復辦再全日化拉去利安
86C就縮去領安,改經西沙路,欣安,寧泰路,恒信街,大老山公路,沙瀝公路,獅隧公。
87D取消所有特班,改經加士居道,漆咸道北,德民街
287D全日化改經上海街,眾坊街,柯士甸道,雅翔道
加西隧及青沙轉乘優惠
240X延長至葵盛東,加經碩門總站,濱景總站,水泉澳總站,大窩口道,葵盛圍及葵聯路,改經沙田圍路,乙明邨街,車公廟路,興芳路及葵福路,改不經長沙灣道,美孚,興華街西及大南西街
72加禾輋至長沙灣雙向分段

796S應該交比九巴接辦再全日化,加將轉及觀塘道轉乘。

調景嶺嗰兩個搞笑區佬話要98就夠

新巴應該歡迎九巴攞796S,還掂796S點做都蝕

會唔會係個佬唔識撳咋
3架AVG都見過出到正常date
亦見過3317出undefined

屌你老母
33油塘開1450
1448就閂門走撚咗係乜撚嘢玩法？

論今日有幾多馬灣居民比巴膠屌老母

今日目測唔多
果然除咗厹班紀錄猿就冇乜興趣

記錄員好似唔多
但係影車嘅好撚多
條馬路都有40個

藍地洪水橋兆康大豐收

Server Error

404 - File or directory not found.
The resource you are looking for might have been removed, had its name changed, or is temporarily unavailable.

我記得有幾次係紅橋見到258S經過都係頂閘
上唔上到都成問題

this?

所以今年咪話加班

259D幾時先全日唔洗兜VIP區

總站喺消防局隔離
會唔會阻到消防車

青山改咗版？

左邊頭像個位縮咗上去，之後堆內文水蛇春咁由左邊一路睇到右邊，估唔到admin仲反智過智智。

唔得 仲要就埋龍門班麻煩撚
你屯門泳池直出整定冇運行

（轉載）九巴發大財

巴士風琴腳真係惡頂過的士好多 平時唔暈車浪船浪都比佢chok到想嘔

每日屌官塘老母

你講乜

九巴啲車廢姐
轉波又chok 剎車又chok

新巴黎 玩埋彈射起步都算

E6X？起步真係好撚快

係

你頭先講咩我咪咁樣覆你囉

咩叫仲要就埋龍門班麻煩撚

班麻煩撚唔會坐屯門第一站唔係龍門區嘅車
所以259D泳池直出=唔夠客
要由碼頭開車龍門居直出先至夠

259D同B3對調總站

每日屌閪鐵老母

搞咩嚟

黨鐵瀨屎

271係咪痴線，成15-20分鐘一架，未到油麻地已經要企，幾日都係咁

再嘈車都唔撚開.jpg

尾批先係
頭批笠撚到嘔

厹：企即係仲夠載啦

但係全部E6X係無分別咁滯
波箱尾牙全部一樣

拆左271X、搞埋271B係咁上下

74X出觀塘都係

洪水橋大帝

想問吓呢幾條線邊條最小人坐？

72>73A>72A>74A

74A,其實條74A可以兜一兜中大内路再拉番去觀塘

幾條線壓縮班次，提高loading ，無統計好難比較

74A假期派部臨退役既行肯定多客

用老闆行74A

短豬退役

Tuning唔同
有分有閹同冇閹
WG至WJ全部閹曬

以前74A逢紅日真係精彩
要乜有乜
棺材都出過

睇佢講平均定全日總數，
但兩個數都應該72最多，之後73A

閹完嗰批全部慢撚到3AD咁
喺290見到真係走去40-》296A算

上一round收車拆樓抗肺炎
270A同271到青年會已經頂閘
紅頂跟尾拉客都輕鬆上滿

出佢老母行、便佢老母利

佢又唔講埋大欖隧道分到幾多流，皇珠路同屯門公路市中心段加多咗幾多量

290系近幾次坐都係富豪
有大細B8有綠蛋

行刑凳

其實諗極都諗唔明九巴諗緊啲乜
洪水橋去沙田就開269D行大欖
去觀塘過海就行返屯門公路

以前一到星期日就係去影1635 74A

因為263唔可以行vip以外嘅地方

關咩事

開咗先例 碼頭良田又要開 分薄咗VIP區資源卦

269D驚元朗北自己唔夠客掛

呢班269D客量係點

基本上可以全日化,
但係沒車比佢全日

Vip神聖不可侵犯

噉要開多條經屯門市中心先得，睇下北面邊度做總站；天水圍同元朗市中心自己已經搞得掂

唔駛開多條線啦, 反正有轉車站, 加密263啲班次咪得

74A唔需要精彩
有返平平淡淡開龍密龍老虎頭就可以啦

唔做全日，至少繁時都應該有直車啩；而且屯公有紅橋

噉加密其他車再加經市中心內或者加停市中心段（例如要全日嘅話）都得啫

呢啲12年前行車紀錄員拍嘅開龍73A
而家聽返覺得好好J

利蘭偈聲真係好撚好聽

坐車頭有水箱聲
坐車尾有偈聲
都係咁好聽

剎車 : 吱 ! 轟轟轟轟轟轟轟

行刑凳點都好過風筒聲

搭緊柴小歐6嘅表示，坐緊citylight理得你行刑凳定風筒聲

以前啲吉偈蘭都係咁上下

位位$16

依家啲新車啲偈聲完全唔好聽

係得E5 MMC turbo聲叫做接受到
同埋E4 E500扯高轉好聽d之外 其他都一般

架A34入機場坐滿人,究竟d人係去機場返工定特登去試新路

應該係試路

海底隧道梗係有海底睇

你唔去睇中灣繞點滲水

返機場工友都應該會去試下新路線

如果青嶼幹線同汀九橋個擋風板可以整勁啲就可能會少啲強風措施，不過風景會些微受損。道路隧道都可以整啲畫同藝術，成本就...

有聲

睇T1幾多人落就知
正常冇人會兜到落GTC先落車

仲有中華白海豚

坡佬量產A95 (真)3門有實物睇
Wheelbase跟12米 但係尾跨加長左
第2條梯裝左去右邊中軸附近

214真係站站都勁多人上落 攪到一轉車好耐

大小磨刀同三跑海岸公園終極戇鳩
而家北嶼P1路又要搞一餐

好似康豪都無

傻子發現案，順手更新埋3毛名單

嚴選香港最難揸嘅巴士路線

#30 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實都有啲

要加埋id，費事改名

今日試車程結果
雖然應該好多人試過
A33X 去機場

A34 去機場

A33X 去屯門

一人一個假X路線
4X

N8X

5X一定有份

290X

30X?

厹就假，善就仲算

6X
52X

咁快尾班咩

52X 係深井X車
城記6X唔知
九記6X睇過記錄員既片好似追到前兩車6D

記錯 6C先啱

6X 豉油街上車咪快
美孚出到旺角計過最少半粒
全程計只係快6C三個字
所以我多數旺角先上
其實行長沙灣道我覺得點都好過內街累鬥累
城記 6X 感覺同260差唔多

其實好多時6X快唔過6尤其中環方向，因為香隧塞車

今日厹個eta好似short short地
啲時間錯晒
730都未到就話32h開咗尾班

捷輝6X RIP

城九結果上分兩區行兩條路原則上唔係最大問題，不過係紅綿道同內街會出事

厹係好鍾意某啲路線行某一啲路就當佢X
好似新界西嗰啲行荃灣路就全部俾個X佢
沙田去荃灣嘅行城門隧道就全部X

40X
46X
47X
48X
對比舊時埔公/獅隧快，今時今日好慢

咁城隧線用X係歷史原因，當年係由獅隧龍呈翔道/大埔道改行相對直接城門隧道
當然後來無再重組號碼就另一問題

正如30X係相對當年30

仲有條73X，當年係直接獅隧改行城隧
46X/47X/48X全部源於48/48A

46-49算係咁
定位分工清晰
歷史產物到依家都係比狗鐵有優勢
40 43 就諗諗先

43X唯一條城隧直達第一城就算

49

一開始佢行富豪麗豪，後來先改
但早繁路況的話富豪麗豪會著數過火炭路入......

荃灣特快去沙市/沙市特快落荃灣
48X越做越閪，夜晚20-25先開1架

49都唔係快過48好多
但青衣河東搭佢就真係WTF

40如果葵涌邨去新城市嘅話都仲可以考慮

去尖沙咀方向兜麼地道之後已經唔知邊度X
但點到好過而家條藍匙26A

40X

最原始係行源禾路

仲有一開始係行梨木樹

經大學站迴旋處直去耀安唔快得去邊
源禾路-馬市交比86S/86K全日聯合班次就得

石門得返43會搞唔掂

而家城隧去馬鞍山下繁基本上點行都100%塞車
跟46X咁行大圍迴旋處塞到痴線，我試過大圍道落、行到迴旋處部46X先埋到迴旋處出口準備轉入車公廟路入去大圍站巴總

跟現路線沙中出改行田園閣上公路一樣避唔到塞
大學站出更加要塞馬場

突然間諗
遲下由烏溪沙去兆康 坐黨鐵啡色線一程過會唔會快得過搭40X轉67M

唔駛等通車
馬鞍山去大西北鐵瞓喺度都贏
連58號M都慢

呢個組合巴士實輸
67M屯門段本身就慢，再加條40X漫遊

如果轉車站轉63 X 68 A嘅話可能會有機會贏嘅

厹：要收9.1去源禾路

TN4701@69X

35X

14X
兜下海濱道塞下東源街死亡交叉下半個鐘一班

2021 第一程
PP9062@10 終於唔洗搭短豬

238M減班

61M減班

屯赤線係咪又行返舊路
迴旋處反拖頭

一定係89X
沙田慢過89
小瀝源慢過89C

11X
紅磡去觀塘慢過15 101

🦠肺炎特別消息⚠️(01:00)
1名有認知問題的87歲初步確診男病人，30/12曾於東區醫院擅離醫院約1小時！《蘋果日報》消息指：老翁著住病人衫上咗一班近乎客滿的新巴82線巴士，車上有戴口罩，但鼻曾外露，且亦曾咳嗽🗣，至北角碼頭總站落車後再上車折返醫院

82

最多人嗰段

280X回程油麻地去沙市可能慢過81

62X變返全日行駛果日
首先你幫厹計掂條數先

62X踢去富泰

之前提過259D飛VIP 62X全日半粒鐘一班
但班區棍唔收貨

半粒VIP區點樣收

非繁半粒鐘算係咁啦
258P做咁多地方咪又半粒鐘一班
而且VIP區仲有61X

幫VIP班區議員諗定：
61X可以行到嘅班次點解全日嘅62X行唔到
VIP區冇咩理由冇客
厹：你真係冇客WO

今舖真係車箱迫爆惹肺炎

你漏咗當年九巴捆綁cut 57M去到繁時單向

259D疫情前週末夜晚9點到返出市區 市中心一個站已經可以上到幾十個

12分鐘拆到30分鐘，比我都唔收貨
259D、62X全日各自拆到20分鐘/班比較合理

57M 同66M 合拼算啦

仲要屯市

係喎, 真係好奇怪點解依兩條線冇人旭
依兩條線真係最易攪, 合併完變左由大興去荔景, 大興山景既居民去葵芳果頭又唔需要再轉車, 57M 又唔駛經常運空氣, 相信區議員都唔會反對

大興比多左錢
山景巴總班客又點

係厹要塞爆先出市區
有咩理由非繁59x 60x半車都冇就出咗去
然後259D就要滿人先出去
15/1本身就梗係唔會留後啦
但係根本喺屯門最overload嗰架
好明顯根本唔想做259D
做隔離258D仲有心啦

E33屯赤下站豐景園

兜去屯碼個邊咪得

當年厹想旭幾次都比區佬反枱
跟住就冇咗回事

咁不如57M跟961行
61M 縮短屯市開

當年66M市中心上公路都比人嫌慢 跟961行？

咁咪即係變番早期66M+66 我喺山景區居民的話實反對

57M 最好梗係延長去54區
不過九巴on99 係都要67M開條支線67A 慢遊屯門先出市區

回到原點
VIP 又然

改大涌道落橋＞大河道＞青公有冇得諗

NA33加時

要郁嘅話最後要TD出手
好似59A咁架硬嚟

中午12點左右入機場會唔會好撚多人
見啲A車一個鐘班

睇你搭邊條線
我個fd 31號下午去
E33P入機場差唔多坐滿
建議唔好搭E33同A33X

A32

我以為你想遊屯赤 sor
咁答你唔到

夜晚九點到就行屯赤出返去
聽日星期六會唔會好多人

出入大河道星期五六日，好有不確定性

好難講
我覺得A33同A34應該最難打爆
唔經東涌同屯市同埋無2蚊

唔好低估A34
晏晝都可以大半車入機場

認同
同埋我覺得如果遲啲回復正常, 大家可以去番旅行既時候, A34 客量應該會好可觀, 良田大興嗚琴果帶咁鬼多人, 仲未計之後落成既54區

龍門路嘅可以直行下遊迴旋處 u-turn 再轉左

4x其實幾抵
中環上
VTC落
同30X唔差得遠(只限早上)

幾時先肯林士街特快全日

山景總站個問題

咁不如索性直接去青衣
反正屯門都冇直接去青衣嘅巴士
唔計要入荃灣嘅68A

經青康路去荔景

A車個班次係預有人搭飛機

我尋日搭1535嗰班A34去洪水橋接近坐滿

不如57M索性飛走荃灣
出公路直接去葵芳
然後行荔景山到美孚啦

依家港珠澳去機場係咪真係一定要喺東涌轉車

到時真係回復正常嘅話
開15 20之類都無問題嘅

屯市冇位
57M咁改應該蝕得仲甘

A線

嗰個位比上咩

原來TD 份SS A33 同 A34 大部份時間都係60分班
但唔知點解而家好多30

呢排咁多人遊屯赤 有錢唔通唔搵咩

遲吓熱潮過咗 減班都嚟唔切

某個FB 群組屌緊朝早屯赤轉車站落左E33 之後冇車轉
話A33X 一個鐘一班
屌你老味轉車站一定有車轉架咩

講真 你搭得E33就咪諗轉車啦，反正都去到機場, 而家無飛機你搭你使咩急住轉A車

喺隧道口食風啦

反而想問而家 E32A點運作 去到東涌纜車站之後係咪可以繼續搭出去荃灣

E32A 東涌纜車站清客之後入東涌站休息, 等夠鐘私出東堤灣畔起載往葵芳南

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

A35現金分段

搭得A33X
應該係趕住去港豬澳過關

飛的算啦 依家d班次咁唔穩定

佢好似東涌去屯門返工

拉去美孚做咩
美孚唔單只冇位仲要拉咗入去你遲下要改條線又要問過班大帝

咁又唔同講法 好睇屯門邊個位
西北就只係可以轉A34
再唔係比多少少錢駁程輕鐵就算

其實搞呢啲做乜
不如索性直接延長東涌站啦

咁拉到荔枝角算

東涌係咪無位比條柱佢

冇錯, 以前66 咪就係咁行囉, 到最後66 已經唔存在喇

因為要比E33/P同E32A互轉
遲啲開咗E36A就擺返東涌碼頭嫁啦

其實應該趁住屯赤熱
即刻開條E36R假日線

下期題?

當年66同59A又會咁易過到區佬既

59A唔係趁區會放假推咩
66想當年比起66M要兜VIP 但係VIP又有60M
落深水埗又唔係平X線好多

但又過到荃葵同深水埗既

連登巴膠怒屌港共擴疫製暴港難未已暨屯赤迴旋塞爆暨厹蟹罩專區

59A 縮短縮時果陣有個唔係好多人知既轉乘優惠
59M <> 59X/60X/67X 合共 $11.5
即係同以前 59A 全程同價
到而家仲存在

擺去B6嗰度都得啦
而家都冇乜人搭

不如E33X啦
屯門跟E33之後直入屯赤
出咗隧道跟返E車去到東堤灣畔轉右入去東涌站

連登巴膠怒屌屯赤無限輪迴專區

6X 同 6C 行同一條路線可以幾快
深水埗去土瓜灣下路最直接 12A
只係站位同埋班次難夾

識人住蝴蝶邨蝶心樓
成日都用呢個轉乘優惠
因為佢話59X過條馬路
而佢隻腳係玻璃腳唔想過馬路
所以成日會喺龍門居轉59 M
係有回贈

咁不如青衣站止步算啦
最多入埋美景花園
去荔景都冇乜意思

專線小巴實時到站資訊系統於三條港島專線小巴路線試行

運輸署今日（十二月三十一日）表示，專線小巴實時到站資訊系統今日起在三條香港島專線小巴路線第69（數碼港──鰂魚涌（船塢里））、69A（數碼港──香港仔）及69X（數碼港──銅鑼灣（駱克道））號線試行，方便乘客計劃行程。

乘客可在運輸署流動應用程式「香港出行易」，查閱上述路線即將抵達車站（包括總站及指定中途站）的未來三個班次的預計到站時間，相關數據亦會以機器可閱讀格式透過資料一線通（）發布予公眾免費使用。現有「香港出行易」的用戶須更新有關應用程式，以取得相關資訊。

運輸署發言人表示：「開放數據是政府推動創新及科技發展的重要政策項目。現時主要公共運輸服務營辦商亦已提供實時到站資訊予乘客。專線小巴實時到站資訊系統可以配合乘客的需要，方便他們出行和計劃行程，以及提升專線小巴業界的形象和競爭力。」

運輸署已於有關專線小巴路線的總站及小巴車廂內張貼宣傳刊物，通知乘客有關試行安排。系統承辦商亦會於指定時間在數碼港及銅鑼灣的小巴總站安排服務大使，協助乘客透過「香港出行易」查閱有關路線的預計到站時間。

運輸署與系統承辦商正密切監察系統的運作情況，並會視乎系統表現，計劃於二○二一年三月進一步發放首階段約70條路線的實時到站資訊。

專線小巴實時到站資訊系統為《行政長官2018年施政報告》中提出的一項措施。有關系統除可方便乘客計劃行程外，專線小巴營辦商亦可利用相關數據管理車隊，以提升營運效率。運輸署會分階段發放餘下專線小巴路線的實時到站資訊，以期於二○二二年全面覆蓋所有專線小巴路線。

又69S又ETA，真係幾老友

荔景有醫院既
雖然仲有61M

藍田山 安達臣 黃大仙 深水埗 一條串曬喎
好過搭2F 42果啲啦

4X如果全日麥當勞直飛高樂就正

所以先有後來嘅230X直飛旺角

應該等荃葵青大西北所有巴士站有拍卡機
先將66M削至星期一至六繁時單向
57M係66M服務時間外加經屯轉及荃灣站巴總,延長至大興並加大興至荃灣站巴總雙向分段

66當年應該斬淨葵芳/荔景北 再慢慢同57M merge嘛

59A削減服務前有荃景圍至欽州街客,至少上30個。
其實應該要拆線

68A應該拆線,再復辦63M+263M
63M+263M縮去洪元路
263M水邊圍後改經大馬路後返回原線

或者57M拉去大興
59A縮去葵芳
開條荃威花園至欽州街巴士線
跟66行

荷蘭仔行113

我覺得將隧巴士轉乘站可以擴建至連德道至將軍澳道交界+將軍澳道北行最左線近將轉,比14D,16,16M,214,613,A26,E22P
,N26,N216,93K,93M,98A,98C,98P,N691,
213M,213S,213X觀繞特班,13M觀塘站特班及214P加停再加所有經將轉巴士線第二程長轉短回贈,短轉長補價轉乘優惠

已封鎖會員 - 南韓金仔
完全封鎖

其實一轉42仲可能快過一轉214 因為42有堆站好多時都可以飛站（荔景山路果堆） 但214真係唔得 幾乎個個站都好多人上落。。。42快起上黎 一個鐘多少少就可以總站去到總站

厹：57M拉青衣收唔到$11.2，最多只可以收$10.5

一個鐘

之前咪話九巴有意開屯天線既
不過我估運輸署都唔多會批
如果拉63X入天耀都唔錯
車程只係增加少於10分鐘
又做到天水圍至屯門客

拉63X返去天慈，還原舊路線

天慈冇位
同埋果陣經朗天路 屏山 塘坊村 灰沙圍
而家淨係經屏廈路屏欣苑之後洪天路返原線

不過認真咁講，拉去天耀做唔到大部分天水圍來回屯門既客，又要轉多次車

死IVE仔溫書啦

CC仔話人ive仔

小巴都有
狗巴都仲未有

咁又唔係屌你洗唔洗咁大反應

天水圍始終未有全日厹線落屯門同洪水橋
得A37回程轉53/63X/68A叫做cover到大半個圍城得黎 車費比較合理
如果唔係就西鐵見

E37+去程分段咪得

咁要睇長勝肯唔肯整
不過碼頭區蝴蝶灣我覺得可以整埋回水機 比E33系用

認真A線真係唔好攪, 攪到人趕唔到飛機就唔好啦

所以更加要加E車，要學64K咁去上車門拍卡
因為長勝想upgrade人上A車，更加要拉慢E車令A車感覺快，回水機太快，要去上車門拍卡先明顯拖慢到車程

運輸署未必批 B1 960 961 ban過

所以只係做E33系
A線得A34有得諗下 不過算啦 西北都係搭輕鐵落去快啲

其實延長西鐵,輕鐵,機場快綫,廣州地鐵18號線延長至澳門外港碼頭,加經16區,屯門南,香港口岸,赤臘角碼頭,沙螺灣,澳門口岸及新城A區
就可以取消所有大西北A/E線

返青山啦

講飽未，就嚟頂唔順block

下個post要加落三毛名單

幾時先會拆曬龍運過檔車d死人行李架
人多果陣企又唔夠位 坐又唔夠位

已經冇人應佢
自己做錄音機不停loop

成件事好on99
當日應該拉57M上54區（現欣寶路）
繁忙時間留返幾班57M山景開咪算，其餘時間出返鳴琴路搭車有幾難

不過而家67A似乎成定局，57M等比人陰乾啦
難為天水圍3M非繁忙都密唔過條57M

57M快啲同269M交換荔景總站，比269M開大車算啦
57M上祖堯班的話，班老嘢荃灣返去班次仲好過269M

如果57M真係同66M合併，而山景又要有總站位，咪學258S山景開，去大興兜個圈再返轉頭

BETWEEN，67A都唔應該跟67M碌青公
應該行麒麟圍做兆康苑，而家兆康條67M又慢又唔就腳
葵涌段過完荃灣改上大窩口邨、葵涌邨、葵盛，最後落返葵芳泊車

金仔？一早blk咗

未必唔肯

九龍東西大線演變都幾有趣
2D-6B-2A/2F-40-6D/214
但係最輝煌應該都係2D同6B

鐵巴真垃圾
當年有K2X/K2P唔做好佢，一味諗縮數，縮到咁上下先發覺搞唔掂，然後索性放棄治療
唯一係元朗線堆重組幾有效

當年呢兩條淨係做得天南
結果西鐵一通咪死

同埋淨係到市中心
如果去到碼頭同天恆會好好多
時間上唔會同巴士轉西鐵再轉輕鐵好大分別

仲要加價添
$15.1

係人都知出返鳴琴路搭車唔難
但係要過到區議員果關嘛

無人講，咁嘅佈局竟然收貨

雙層三門雙梯應該無乜會係 low entry。

上層車尾中間升高地台俾下層 Headroom 嘅做法，上次應該出現喺六十年代 Fiat 412 Aerfer ve111

有隻個款似三擔 MAN 底嘅 ÖAF Gräf & Stift DDH200 尾門上層留咗個 void 位唔用

214一次過做哂 藍田山 安達臣 油塘呢啲獨市位

等於69M拉天水圍市中心咁，都要去程入返天瑞先過到

去荃葵返工既係矜貴過去觀塘返工

佢老味ban B1
咁條線有乜撚嘢價值

只往元朗 B1

尾跨裝門但係堆件都係左邊其實幾難做到LF
佢都係將直濕個角度再較低 個尾門先可以做2級
不過呢批A95真係睇下有幾多發尾

聽聞好多人坐地鐵係黃大仙/油塘轉214

似乎尾門升高咗嘅地台入面擺放波箱，位置稍為移向中間，直濕要左邊入無空間可大改。
新車上層車尾引入五十年前嘅 sunken gangway 設計....神作

如果佢地有心整大可以好似英國 Gatwick Neoplan N4421 咁直接要副偈放返右邊，而家咁樣夾硬整真係神奇頂級超卓

條AV133如果改到直濕放右邊就無所謂
不過ZF唔會為左呢50部咁改姐